點解whatsapp 網上版打打下會食左啲碼?

例如我想打個執字, 打左土, 十, 打到個大字, 前面兩個字就唔見左

我喺連登都係咁, 打打下唔見左前面啲碼, 係chrome 既問題?

有時係咁

你用chrome
Google會記低你輸入咗啲乜
你可以report畀佢哋嘅